CNN：第一夫人梅蘭妮亞已經開始打包 準備開始她離開白宮後的新生活

川普到現在還不願意放棄，承認敗選。不過根據美國有線電視新聞網CNN報導，第一夫人梅蘭妮亞，已經開始打包，甚至在幫兒子選學校，她已經往前看，準備開始她離開白宮後的新生活。

美國第一夫人梅蘭妮亞(2020.12.5)說：「川普總統每一天都在為你們奮鬥。」美國總統川普，滿面笑容，看著賢內助在台上支持著他，川普還不願意放棄，希望奇蹟出現，選舉結果大逆轉。

但根據美國有線電視新聞網CNN的報導，梅蘭妮亞已經開始打包準備搬家。CNN駐白宮記者班尼特：「她已經在白宮打包，確定哪件家具要運去哪，她也在考慮佛州的學校，未來她兒子要上哪一間學校。」

而且梅蘭妮亞在7號宣布，白宮網球休閒館完工，她在推特上發文表示，希望這個私人空間，能夠成為未來第一家庭的休閒場所，外界認為未來的第一家庭是誰，不言而喻。

不只梅蘭妮亞千頭萬緒，女兒伊凡卡也在思考未來。記者說：「第一家庭的女兒與她的夫婿，剛剛買下這塊靠海的土地，要價三千萬美元，這邊位於邁阿密比斯坎灣的印度溪島，是美國最昂貴的社區。」

這邊是名副其實的超級富人島，島上的住戶包括超模利瑪，還有麥克法森，而且這邊距離川普的海湖度假莊園，開車不用1個小時，再加上伊凡卡的小叔約書亞，今年也在邁阿密買房，看來川普一家，明年會在陽光普照的佛州，好好享受新生活。

fake news

2024搬返返黎

分分鐘到時Pelosi上任一陣
打包都正常

又係CNN，睇黎繼Facebook後，好快被清算！

XiNN

I will be back

CNN報到冇野好報

睇到CNN既反應: >>>>

馬英九睇手錶

屍嗯嗯

外界認為未來的第一家庭是誰，不言而喻。

屌佢老母文匯報d friend

賀錦麗夠未辭職啦

XiNN 成日出呢啲post想打擊Trump陣營士氣

唔係傳到冇野好傳傳離婚咩

拜登當選 | 川普不只輸了選戰 英媒爆第一夫人正在協商離婚（動畫）
更新時間： 2020/11/09 19:18

美國總統川普輸了選舉，現在媒體又報導，第一夫人梅蘭妮亞（Melania Trump）要離婚。

英國《每日郵報》報導，梅蘭妮亞在2016年川普當選總統時後大哭。她的好友透露，梅蘭妮亞完全沒想到川普會當選總統。

川普當選後，梅蘭妮亞拖了5個月才從紐約搬去華盛頓，據稱是要等小兒子拜倫（Barron Trump）小學畢業。

梅蘭妮亞前閨蜜吳可芙（Stephanie Winston Wolkoff）稱，梅蘭妮亞正在協商一份離婚協議，以便讓自己與川普的兒子拜倫能拿到約定的財產及遺產。

吳可芙稱，川普和梅蘭妮亞在白宮是分房睡，而這是一起交易性的婚姻。

川普的白宮前幕僚馬尼戈紐曼（Omarosa Manigault Newman）稱，這對夫妻15年的婚姻已結束，梅蘭妮亞正在倒數每一分鐘，直到川普卸任可以離婚。因為她害怕在川普執政期間，提出離婚，會招來川普的報復。

即使如此，50歲的梅蘭妮亞對外都稱她與74歲的川普的關係很好，甚至從未爭吵過。

報導也提及，川普與第二任妻子梅普爾斯（Marla Maples）曾簽訂過婚前協議，要求對方在受訪不能有任何爆料或批評，而梅蘭妮亞可能也會面臨同樣情況。（國際中心／綜合外電報導）

無圖

on撚9 Ivanka要思考未來 有無人信

下次就報侵侵戴綠帽

幾時有特朗普看錶

幫兒子選學校

連登仔契媽

唔通賴死唔走咩？

之前吹到下屬搵定工
而家就吹老婆執定屋
下次吹乜

You are fake news

離咗婚未？

我都可以做XINN

敗登和獵人已經洗定蘿友, 預備未來進入監獄的新生活

報到冇野好報

......

之前話離婚添

fact check 咗未

facebook youtube twitter已fact check

CNN已證實了這一消息

特朗普失去了一切啲fd

遲幾日可能係懷疑人生考慮退隱

消息人士 唔係話離婚咩？
離咁耐都未離
連登收既風 仲勁過所謂消息人士

路透社出嚟fack check未

CNN

早幾日先一齊去GA RALLY

btw

唔係離婚咩

川普夫婦一夜間失去了一切，CNN證實了這消息

未fact check fake news 拉

支NN

On99 XiNN乜仲有人睇？